譚仔十小辣都太辣可以點叫？？

都唔知係咪特登落辣d , 迫人叫野飲

渣ga

叫中辛

清湯

BB辣

食返清湯囉
連十小都覺辣既話

咪食啦

胡辣

特辣 會比特製唔辣既湯底啦

百小辣

樓豬十小辣都頂唔順行過街邊d檔口聞到咖哩魚蛋味會唔會見頭暈

蕃茄湯底

微辣

辛束杀殳

認真答案：
譚仔張枱有辣椒油
叫清湯，再自己落

怕辣就食原味，唔辣㗎啦～

二十小辣

唔辣

呢個真係辣殺
完全唔撚辣

十小辣都唔得就食返清湯啦廢柴